舊電話大家會點處置?

屋企有iPhone4 iPhone5s iPhone6
又可以點用盡佢

Drop test

鬧鐘

電子相架

就咁放係窗台
啲乜柒samsung sl s4 sony z htc butterfly 2 呀，係睇完你個post之後試開已經開唔返

s3加note 2用嚟當鬧鐘

用嚟睇av

吞食天地掛機

放得20蚊得20蚊

收藏